CG電影《生化危機：血仇殺戮》最新預告 Leon挑戰人體極限

Leon: 我好高人工

Leon真係bio界嘅大明星黎
套套電影都搵佢拍，重要型一型
睇果段一分鐘槍用手槍重勁過Chris用機槍

鳴呀 今集有冇ADA

而家已經中佬
會唔會好似Logan咁頭髮白晒仲拍緊

香港會唔會上映

好似話6月15

好腰好腎好男人